會員黃禮志老公入一入嚟

生日快樂啊

推到佢見到

快啲入嚟啦

無人在乎娛台手joke生日

入嚟拉

你老友黎？

我愛樓主

你開吹水

係

個ac有幾個人用 鍾意珉周嗰個係另外一個fd

我屌你老母？
不嬲得我自己一個

我都鍾意

周周咁靚靚既女生
唔中意先係傻仔

依個真

雖然我唔識你 不過生日快樂（借ac)